過左國安法樓市跌唔跌？

跌
唔跌

30% 以上

升到仆街

多咗人打算移民
少咗人會買樓
自己諗

大部份都係大陸人渣住又唔等錢洗

多咗人移民
應該係多咗人賣樓先啱

不過結果都係一樣

兩樣都有啦
原本想買既人唔買，原本自住既人想賣
supply升demand跌，樓價實跌

一開始未跌住，到逐漸出現特務單位拉人封鋪新聞，就開始黎料

傻啦，啲人移民唔一定會賣樓，留返係度收租唔好
聽好多都係話係香港買幾間收租供養自己移民生活

咁好睇個人有錢到咩程度
唔夠流動資產既都套現一兩個單位去投資移民

未跌只係樓盤既liquidity 低
聰明人會知等國安部門成立先賣就太遲
到時恐慌性賣樓跌多10-20%走人都有可能
畢竟有唔少人係12年就入市賺唔少

巴打你有道理，但香港大部份人都係後知後覺，一日未出新聞，一日都心存僥倖

屍永精話有利樓市

而家恐慌性移民就未必咁諗
盡快攞錢走人

連燈看破世事，咁多年預測樓市都好準

其實全球都一樣，正常發揮
你睇啲人匯豐唔派息就喊哂口整個苦主大聯盟
你就知有幾多on9唔熟行情都放哂錢入去

資產市場最恐怖係有feedback loop
大部分人都係feel到恐慌情緒先走已經夾死咗